話說我養左隻狐狸，求狗糧介紹

話說我之前開post問大家去邊領養狗狗好🥺

終於

我領養左隻好為食既動物

已經同我生活左一個月

隻狐狸淚腺好勁，上網睇係開食既糧既問顯

重點想問問大家

有咩健康狗糧介紹？

記得之前連登有個post係有分析哂既excel表，但搵唔番

俾隻狐狸大家睇

狐仙轉世

無法，人緣唔好

嚇親

好大個眼袋😂😂😂😂

唔好掛住笑佢啦

勤啲同佢清潔隻眼
用清水抹下就得

幾多日無瞓？

我媽媽呢排好勤力幫我抹眼，唔好嚇親啦

個眼袋搞到好柒

成班賤人 ，我搵我媽媽殺哂你地

收聲呀 收聲呀

帶佢去cool牙

唔係呀幾q

成班仆街答非所問，毅進出身？

我找到了一個有taste的

佢隻耳仔好得意

影多啲

好似幾日都冇瞓覺咁

好心你比人訓教啦

成班仆街 唔俾你地再睇我個樣

我係媽媽既小公主

無眼睇

幾撚樣衰 混左芝娃娃？

其實好睇狗糧同狗狗夾唔夾。想毛靚就食魚，但你要頂到啲屎比一般臭，同比較油(個人覺得。
我就比我嗰隻食羊覺得冇咁臭，要慢慢試睇下條link，幾好的，專評狗糧。

成隻痴線顛狗咁

咁撚口賤 唔撚想答你

是咪銀狐

連登仔口賤原來是真的

終於有人認真答我想Like 10萬次

係

唔鍾意食狗糧
多數煮飯比啲肉佢⋯

笑到仆街 10年無訓過教咁

怕佢唔夠營養

甩毛甩到傻

都有放狗糧，佢會等到好夜先死死地氣去食

好似十日無訓過教咁😂

我迫佢食狗糧得閒就煮唔同嘢食比佢 佢就開心死。佢都少肥

呢重床用得耐會成陣味

叫我？

我嗰隻未試過係街屙屎

無帶過落街咩

有啊 淨係識周圍屙尿

我見到一堆毛

同我收聲呀

有冇帶佢剪毛毛

收聲呀

你張床訓得耐都成陣味

係咪要快啲去刷下牙 ?

佢個樣係柴犬樣黎

洗完牙一個月都無

有故事的狗

你意思係搵到個品味同你一樣既人姐

係邊領養

真心 唔係話咩
但同樓主個隻真係有對比

唔推介了
因為後來發現間野鬼鬼地

連狗樣都有對比 好想睇下你真人個樣

我隻食魚肉做嘅狗堂
你可以試吓VeRus嘅南冰魚，介紹左繼個朋友都解決到問題

我屋企都係用依張😂不過黑色版

連登太多痴線佬，想搵個認真嘅回答都要睇成版

是咪呢隻

我地都敵不過藍色經濟圈

生肉糧

入去搵下

樓豬有心去領養已經好好 支持

好可愛喎

佢通左幾晚頂

建議轉做魚味

我個隻 btw 你個隻松鼠定銀狐黎

我嗰隻係比熊
之前啲眼屎超勁，成日都好污糟

之後轉食素食狗糧，有時我媽會蒸胡蘿蔔，煮西蘭花佢食，宜家對眼成日都好乾淨，好有神

對眼好怪好肉酸

你仲講你仲講

前幾個月有剪過一次

冇得訓係要多d眼水滋潤對眼 唯有勤力d抹

請用不推文討論

咪係

白色係好難打理

我諗起我個FD又係咁...同你隻狗一樣樣

幾可愛呀

好可愛 叫咩名

咁講又過份左啦
人講你又講
做多左啦

好似之前通咗三晚頂咁樣

我隻beagle食 “魚米"，防敏感。

狗都要食素咁慘....

咁樣衰都影上黎

呢個post好多狗狗睇

樓主都係想人話佢隻狗好可愛姐

好長呀d毛毛

好Qq

乖

Will try try

松鼠豬

唔知會唔會好難食

好賤呀！收皮啦你

好靚仔

綿綿
從來未愛你

又唔係柒嘅 搞笑囉

聽講
口賤會死全家

口賤死全家

你都post下

你做乜9者

腳板腳趾

119中環見

佢係咪夜狗黎？咁大個熊狗眼

呢張相影到成個人咁,勁可愛!
唔知樓主你習慣點, 但唔該叫呢位公主早d訓, 個眼袋再深真係要忍唔住笑佢了

隻狗眼袋咁大，上世應該係IT狗

利申：IT狗，兼職動物傳心師

樓主係咪董啟章fans

睇黎你個隻慣左係屋企先屙屎
Btw 你個隻係咪好痴人？去邊都要跟住出街唔用狗帶都唔會自己走咗去

好中意狐狸，好想養真既狐狸

好想摸佢手手

屌 柒到

報左驚 非法飼養野生動物

去挑食毛孩買佢嗰隻淚腺粉試下

隻狗柒撚到

我地兩姊弟都咁得意

無知一問
隻狐狸叫吉娃娃定係咩?

好可愛呀
走散左都認得返
洗咩同其他狗比

Be frd ok?

咬你個pk

好撚樣衰

依個po啲狗狗都好可愛
樓主果隻幾搞笑啊 有特色

呢個好笑

報驚定報黑警

match！

而家真係勁多人養貴婦

我係到搵到一個人，一個心地善良既人

好笑

狐狸好嗅架wow, 你頂到？

好得意
依家有人錫 應該好快就會變女神

Yes

好心你墊返張報紙，整污糟條街

唔知呢 可能易養掛

係好痴人 但唔用狗帶我覺得佢會走 所以唔敢唔用

佢嗰樣真係好似俾人的入審訊室嚴刑迫供唔準瞓啲人咁

隻狗失眠？

笑死我成班入來笑隻狗

利申搞笑得幾得意

嘩好得意好似好乖

樓主唔使理條P牌on9仔
隻狐狸妹都不知幾得意
眼袋大咁又點，大把女化妝都鍾意畫個臥蠶啦

個眼袋令佢望落好似人

笑死
個個掛住笑隻狗

多謝樓主領養
佢開心就會愈黎愈靚咖
我隻肥野領養左7年喇

狗邊有醜唔醜
隻隻都好可愛

qq狐狸姐姐抱

我隻食big dog

不知幾鬼曳呀佢兩個
一個就成日跳上枱偷野咬
一個就成日偷屎食

我屋企人買炸我堅決NO淘寶既

無知一問，銀狐定銀狐犬? 香港養狐狸 好似要拿牌

係咪即係臭狐

我要做媽媽既女神

無法 黑警當道

白色狐狸

全世界失眠

證明連登仔生活相當枯燥乏味

我媽媽都好中意化眼妝架

著到咁撚gay

有冇愈睇愈心寒

正解

唔俾抱抱

識時務者

diu 綿綿成日偷貓屎食

真膠？

我呢隻係松鼠狗

提醒番，我係女仔黎唔好衝出黎7

男好女好
狗本來除左性徵，好難一眼分男女

一隻狗著到咁撚gay
就好撚慘，搞到小丑咁

我覺得你媽媽慘d

靚女訓教

扯到父母咁犀利呀

勁可愛

嘩！BB黎架

隻狗好醜樣

無訓教？

6歲啦

點解

你個口長不出象牙

係 ，媽媽迫我賣藝養家

因為我唔係蘿利控

有冇正常樣睇下

邊到買張床床

係咪盰有事

我隻狗屙啲屎好靚 啲屎唔痴地 一拎就成舊拎起
地下一樣咁乾淨

試下係大空地放佢自己走試下
銀狐應該唔會自己走

佢理都唔理我自己走去溝女 正一厹！
不過佢見我走會搵返我嘅。之前試過比屋企人hold，之後我行開佢想跟我囉。

樓主最尾喺邊到領養架

我欣賞樓主起碼係領養唔係買
但想問有冇得抺甩個眼袋架？

眼淚會整到D毛變深色，白色狗就明顯D
日日keep住同佢抹走D眼淚眼屎，等佢換下毛就會慢慢白返
如果想買去淚痕嘅清潔水記得睇成份，我就建議唔洗用

媽媽窮 藍色經濟圈

係咪徒手執

勁得意 好似熊啤啤

間野鬼鬼地唔推介

上網睇話 要日日抹同轉糧食

我買左洗眼水呀點解唔建議

佢剪完毛係勁似隻熊仔

有D標榜係白色毛用嘅係有漂白成分

有冇黃色寵物店介紹

網店py23
唔知有冇鋪頭

嘩 一尾人柱力黎 唔瞓得架？

ACANA

好可愛呀

媽媽話好多人笑我唔訓覺，其實我好中意訓覺

媽媽要我賣藝

邊到領養到哥基

我上網見到咖，你可以入fb啲哥基group
耐唔耐都會有領養
緣份到了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

個樣.....好有特色

唔好打咁多J啦

其實可以剪左佢眼附近d毛 咁睇落會乾淨d 不過都係要成日抹

可能係牙肉發炎刺激淚線

good dog,祝佢快高長大，身體健康

多謝善心人好人一生平安

樓主隻狐狸仔同我屋企嗰隻一樣都有啲哨牙地包天咁 好撚頂癮

佢勁得意，係咪北京犬？
我都覺得我果隻係mix左北京犬

佢阿媽係北京犬 阿爸身世不詳 應該係田園犬黎 溝左幾浸 次次帶出街啲人都問係咩狗我都唔識答

勁得意 好細粒